[扮工動物園]又係落雨濕腳天之星期一

落夠未

巧濕對鞋

今日放假

我都想放假

前幾日見到有人讓座比兩個細路
我唔明點解要讓比細路
唔企得架細路？憑咩要讓

整到5點

我都係，而家唔會讓比細路

越黎越少人

可能落雨落得勁, 動物都要避雨

我出黎喇

+1

早晨，等lunch中

你仲去埋旅行添

剛訓醒 準備去食早餐

應付完自己的患難 為未來改正我習慣
忙下去 捱下去 但一不小心總記起你

早晨各位

早晨

早晨90度

架車撻唔著

日間唔會講人

即刻出現

立即現身

太凍啦，用你既體溫暖一下架車

我打左啲陽氣落去架車都無反應

大力D推啦

想比暴雪埋住個人

我又唔係老漢

痴漢推車

想去咪去囉，why not

信我, 唔係你想像中咁好玩

豬, tg睇片

那有錢

因為send 唔到

好悶呀、有咩可以打發時間

仲有41.5 workung hours就放假喇

唱首飛花嚟聽吓

人生太短 出手要更大 旁觀者不需理解

好想做廢青

早

Lunch完，等五點

北海道

北海道雪景拍拖
利申 A0 forever 拍拖奢侈過開煙

你碗粥

上年去過
勁多雪

係咪然後會有套iconman甲係地台升上黎？

都好過6日

金融界既朋友

內富巴

我愛何年希

死匙撻或電池

Boss方加 蛇王Time

睇死人

捉左隻好細粒既蟲甲蟲仔，放左入密實袋

爬左幾分鐘之後縮埋曬d手腳以為死左，原來攰得濟訓著左

禁室培慾

sor, 令你跌左落街

唔知佢係咪病左呢，行一陣又訓著左，我係咁整返醒佢

培肉

唔怕，我個度好矮

就死

真空教授新屋入咗伙啦

肉巴，手信pls

係咪密實袋無新鮮空氣呢 我打一打開bump d 氣比佢先

人工呼吸

發夢去過北海道拍拖旅行
現實...算吧啦

同楊丞琳?

單戀對象

係茶記食野，有個細路問有無卡位，伙記答佢無。

跟住個細路同佢老豆講：爸爸不如比100蚊佢叫佢走啦，佢坐係度飲野咋嘛

佢老豆：收聲啦仆街

個細路幾大

有錢就是任性

我走，俾我

利申：好豪咁+$1轉外賣杯

似中一二個d

$100 我lur 飯應

好多野做呀
好多野煩
喵

突然大雨到痴撚左

邊區？

收工先黎落雨

尖沙咀

煩what
快啲又去個短trip relax 吓啦

雷雨交更here

柴灣都超大雨，修宮先黎落

無啦，佢老豆即刻老懢咁屌個仔

屌呀

痴撚線大雨到

放工仲約左人行街添

修宮先黎落雨、唔通連個天都唔鍾意我😫😫

改為行商場囉

你班冗員

張西

鑽石山

好彩去左門市試
最後無買到
唔知邊到搵到岩我著ge JOGGER PANTS